[人在野]講下自己打野戰經驗

大學既時候year1 咁岩識到個女朋友, 本身大家都經歷緊好正常既發展, 去下街, 溫下書
一雙一對, 最多都係鍚下嘴仔 但其實我知心入面大家一直都想扑野但只不過搵唔到時機開口(加上佢係果種睇落好怕羞既女仔樣黎, 當然岩岩大個先知睇人唔可以睇樣)
咁就有一次深夜做完project係網球場傾心事, 咁2個人傾得心事就梗係愈坐愈埋, 佢由個頭訓落我大脾到變佐全個pat pat坐佐落黎, 基本個時我碌9就頂實哂佢個pat, 佢果時一定feel到, 但場地問題同埋果時係深夜, 個網球場都係D山上面(觀塘巴打自己諗 ), 附近都有D人阿, 車阿會經過, 野都未扑過既我地梗係會淆底, 但當我feel到佢有小小搖下搖下既時候 我完全失去佐理智
一野掟佢落張公園櫈到 再反轉就除褲放佐入去(好似果D幾秒合體av咁, 套都冇帶, 我睇到佢個樣有小小驚訝但又冇得反抗, 更加令到我愈黎愈大力蝦佢 , 佢又唔可以叫太大聲因為怕比人聽到,我發覺佢果時真係好正,真係好似隻比卡超, 公園D黃色橙打落佢塊面到仲有D小小淫蕩既眼神, 我不停屌又打下佢pat pat咁, 直到射完我先知原來射佐係入面...之後仲驚撚佐一個月, 好彩冇事

之後我地就愛上佐野戰, 應該之後都有6次都係果到發生, 仲有學校課室, 廁所同禮堂之類.

往事只能回味....

留名

愈大個愈冇膽

負評既巴打唔好意思, 唔係你地果D野戰

似負評無圖

就係咁!!!!!

屌比卡超你過唔過意得去

條女叫個陣係咪pika pika咁叫

一睇到笑咗出嚟

[url][/url]

碌9好似比佢電緊咁

一出水嗰下就立即“十萬㑀特”

樓豬

屠龍勇者

Lm

唔好破壞我既回憶

冇人想知你個獨撚既醜事。

都係高登好